一人一球十二碼，公平啦？

係咪因為唔係自己博所以唔入牙？